留意到大部份女人同佢地男朋友一齊唔係源於鍾意

是咁的,臨近聖誕
毒撚冇野做就去問下D有拖拍或者準備結婚既女仔朋友
問點解佢地會揀呢個男朋友
問左10個女仔左右
全部都係因為佢男朋友好聽佢地話,會照顧佢地,氹佢地開心
更加既係因為自己冇乜時間,廢時揀黎揀去
冇一個女仔係話因為佢愛個男朋友or鍾意個男朋友
乜唔係互相鍾意先係埋一齊架咩???
求解

毒撚有十個女仔朋友。

理得人啫你

女人咁答，咪即係鐘意囉

咁鐘意都有理由架，問落去都得答依D架啦

鐘意有有乜用 哂9氣

廣東人做雞。jpg

鐘意+好聽佢地話,會照顧佢地,氹佢地開心=男朋友唔鐘意+好聽佢地話,會照顧佢地,氹佢地開心 =兵
唔鐘意既話根本做唔到男朋友
利申：唔排除有啲女仔on99求求其其有就算

On99 冇隔行

我女朋友好愛我

偽毒嘅嘢
你識條撚咩

監工